其實睇唔起啲地盤佬有咩問題

睇唔起你真係好正常
根本唔係搵幾多錢人工問題
依家人人十幾年免費教育
十個地盤佬9個都係讀唔成書先迫住做
你自己連書都讀唔好怪邊個
睇返身邊啲地盤佬
十個十個都係細個上堂搞事
一係就係啲野都講唔正嘅新移民
讀書果啲做好本份 落堂做功課溫書
你就一放學去玩 先懶左十幾廿年
上一代冇機會 就冇得講
跟本唔係錢問題 就好似啲圍村佬咁
有錢都大把人睇唔起 冇文化冇學識
單單係睇野方法都已經係兩個世界嘅人
人地勤力左十幾年同你懶底唔上進格比
叫人點睇起你

根本依家地盤佬係比人過份吹奏
又話咩用血汗搵錢值得尊敬
又話冇佢地我地冇屋住
講到好似佢地為左貢獻社會先走去做咁
你唔做地盤 唔通走去送外賣四十蚊個鐘？
實有人話你有本事做咩
我細果時做過 當然唔係札鐵果個
但我想講再攰都只係體力上
但果種辛苦跟本比唔上Office入面果種精神壓力 連放假都煩緊公司野

讀書人係讀書時候已經好辛苦
人地玩果時你去讀書 你估真係咁易？
到做野 仲要不斷比社會醜化 一有時就一定係管理層問題 連工人仆街都係因為管理層問題
西裝老講句粗口就斯文敗類 勞動階層做錯野就係佢地無知 佢地都唔想 心諗咩年代？
大家都係同一年出世 你無知你冇責任？

所以啲後生一代嘅低下階層真係底比人睇唔起

樓主係咪唔抵得地盤佬搵得多過你

三大畢業做緊地盤佬

理大FULL TIME UGC DEGREE 畢業
人地問我做邊行直接講做地盤 做左兩年人工3 皮 供緊樓又同你呢d 窮撚思想既人講咩

落地盤做得開心 日日返工放工揸benz 又同你班窮撚講咩 慢慢逼地鐵返屋企& 返公司啦office 仔

尊重別人=尊重自己
血汗錢都係錢
地盤佬都係人
大家都係打份工 點解又要睇唔起人呢

除左錢咩都冇
大把女人嫁個人工低啲嘅讀書人都唔嫁地盤佬 到時生個仔又蠢又懶
人種問題

樓主老母係雞

呢個年代大把u grad做地盤啦
識個三大fd做緊紮鐵

同女朋友都大學畢業
除左錢咩都冇 Sorry 唔小心笑左出黎
一般連登窮酸毒撚既心態 習已為常了

我細果時做過 當然唔係札鐵果個
但我想講再攰都只係體力上
但果種辛苦跟本比唔上Office入面果種精神壓力 連放假都煩緊公司野

好酸

因為啲地盤老好彩食正條基建大水就成日拎住份糧串柒柒 細個冇付出 大個拎住個臭錢就講到自己細個好有打算咁玩左廿年

職業無分貴賤 樓主啲價值觀

樓住搬去山洞住啦

做地盤搵快錢
先有資本去各種投資
人各有志 唔係個個都想坐係office

唔係工種問題
而係反觀身邊地盤老啲背景
個個都係爛仔 但最後佢地竟然都係最受尊重

讀書人有比地盤老尊重過？
成日用自己搵幾多話你讀書再多都冇用
港大畢業13k 都大有人在

葉問2 : 人嘅地位可以有高低之分，但唔應該有貴賤之分 尊重別人 尊重自己
樓主平時自信心好低？要踩低人 抬高自己？

次次係連登講地盤佬就好似講公屋富户一樣，總有班傻鳩舉啲特別例子而漠視現實

地盤佬被人睇唔起唔係因為搵錢多少，而係成身汗味煙味啤酒味，嫖賭飲吹樣樣齊

之前仲連狗都屌埋

地盤佬冇一個係無辜

degree 畢業既地盤佬路過

搵到錢咪得

職業無分貴賤， 小學雞思想自己反省下先啦

我唔知你所知既地盤佬係淨係指落手落腳果班
定成個行業 連Surveyor Works都計喇

前者其實都係正正常常咁做野
佢地既返學生涯係點 我唔知喇
但好多都好有禮貌
至於話好囂張果d 可能你唔好彩遇到好多
So far 我又暫時未見過
至於後者 其實都有d學歷既
起碼都HD/degree走唔甩
Office有精神壓力
同樣佢地有d人放工都要係咁聽老細call
而且呢一刻入到工程 都包括埋運氣既

每個人都有付出自己既知識/勞力賺錢姐
無謂打壓 亦無謂吹捧

最睇唔過眼果d讀勁多書但搵得皮幾野
坐office唔捨得辛苦d去做地盤

台灣已經係學歷通漲好例子

姐係咁 冇咗比樓主（工種）更低賤嘅人 樓主就成為最低賤嘅人
你有咁嘅思想 自己都係一個斯文敗類啦

你唔尊重人人都唔會尊重你 職業無分貴賤

地盤佬一個

樓主係咪岩岩畢業以為自己讀書勁就大曬？ 你讀咁多書都睇唔起人證明你有料極有限 。仲有唔係人人都好似你咁有呢個興趣去讀書。你有你選擇，人地有人地選擇，憑咩睇唔起人？

冇地盤佬 樓都冇撚得你往呀

咩職業冇關係
尊重值得尊重既人 唔先入為主

唔好以為打咁大段嘢就代表有道理

雖然地盤佬人工好大機會高過樓主你
不過我唔支持人工高就可以睇低人嘅 咁嘅話咪同支那臭蟲一樣？

地盤佬起碼落手落腳做丫 樓主網上R住春袋打篇文就想合理化睇唔起地盤佬嘅行為真係

講咁撚多野, 36度無雲果陣同我上天面企足六日先再講啦

你覺得地盤佬咁無文化, 你咪加入佢地成為地盤佬一份子, 咁地盤恅既文化水平咪會比你拉高囉

佢地受尊重係因為佢地都尊重其他人
而你？衰撚過件垃圾

我覺得反而倒返轉就真
返office又要受氣又要做狗，仲要幫大粒野執屎
返地盤想爆粗就爆粗，仲有其他地盤佬撐你，開心好多

人與人基本尊重，我理鳩佢咩職業。你講咁多藉口做咩鳩？只會顯得你品格低劣

屌你咩 我POLYU出黎咪又係做地盤

你都可以食正經濟起飛 股市上升個條大水

地盤佬尊重其他人
你叫佢地搵咁多報稅先講嘢啦
同埋唔好收現金就隱藏入息上公屋喎

無問題，正如地盤佬都睇唔起你

返工都係為錢嫁啦
有幾多人為興趣
多錢就得 理撚得你
你返office坐到老果時
地盤佬搵夠出黎hea又得 渣uber又得

三大咩科？

反而想知樓主係咪三大first hon畢業
因為乞食科乞食而酸尻人地地盤佬

係香港，讀書都係為左份工姐
有文化有知識既人係唔會睇唔起人

其實大家唔好理佢
佢既價值觀錯撚晒
點講唔會改變到佢
到佢自己9 up好過啦 晒9氣

樓主你出黎做過野咩? 我裝修/地盤同事 一堆同事都U GRAD 咁係咪又代表佢地底賤阿屌你老母? 知唔知搵食幾撚艱難阿仆你個臭街

屌你老母 狗眼看人底

樓主呢類垃圾毒撚一個唔扺得地盤揾得多過佢

咪撚講笑地盤佬仲笑撚你地班友,大學畢業仲搵撚得少個佢
話埋比你知,加下多左新力軍做地盤,個個好撚識打扮女都有埋
有睇IT討論區既人都知,我就係做IT狗
做IT狗夠有文代水平
但實際上仲某程度D人衰撚過地盤佬
IT狗又毒又柒女都溝唔撚到

呢到好多大學生話自己做學盤搵幾皮野好巴閉
大把大學生做警察督察搵得多過你咪又俾你地話低賤
賤唔賤係睇工種唔係睇學歷同搵幾錢既
總之地盤佬就是賤

咁地盤佬逃稅同呃公屋可唔可以屌？

地盤多數工種都係專業技術，起碼叫有一技之長
Office仔呢？

你憑咩睇人唔起？

樓主讀緊中幾？

你又好撚柒巴閉咩，睇死你個傻閪係窮撚
重走去笑人

又loop

我係地盤佬

利申： 大學畢業

最撚好笑樓主,開呢個post又唔撚講自己係做咩撚野職業.又係度狗眼看人低

屌樓主你有幾把炮啊，網上刷下存在感就夠膽，
我睇死你見到地盤佬行過望都唔咁望人啦

毒撚最煩就係自視過高，
錢大把人有錢過你，論學識更加屌打你啦，
識個２隻字係度ＦＦ，收皮啦。
我屋企隻狗都有用過你，at least唔會亂咁吠

冇學歷去做個啲我唔評論啦

但我見啲大學生走去做地盤 真係想笑
讀咁多書 做啲返8點 返6日 放勞工假又要返shift既工
對唔對得住個學歷啊 搵幾多錢都冇用啦 大把行業都搵到錢啦

你理得人賤唔賤,我就覺得IT狗仲賤撚過地盤佬
人工係就係相約
利申:做IT 我認我係一隻狗

做地盤最值錢唔係體力勞動
係高風險和環境惡劣

做IT地位仲低過茶水阿姐同清潔

人地正正經經做野本來就唔應該睇唔起人啦
樓主老母係咪做雞架咁cheap

請定義地盤佬

人地就係冇好好讀書 or 無接受到教育
所以人地先要揀份咁辛苦既工做

可能你覺得做地盤好輕鬆 但如果你真係有親身落手去做
就知道係幾咁辛苦 真係用自己既健康來換取金錢
所以佢地有咁既人工都好合理 如果你眼紅人地 我建議你試下去做下 不過你捱得到先算啦 垃圾

如果地盤佬真係咁好做 又咁多好處 大把人入行啦
傻仔 你醒下啦 係咪仲讀緊書？ 個智商咁可愛既

認真？
香港做Office工分分鐘過勞死喎

仆街啦你 大學生唔撚做得地盤?

有學識一定好過冇學識
搵到錢一定好過搵唔到錢

你話有你學識 又有人有學識過你
你話你搵得多錢 又有人搵得多過你

有咩好睇唔起人

樓主你其實同你所講既地盤佬一撚樣

小學雞

講咁多做乜吖 我相信全港所有地盤佬都識分佐 左 咗
而你呢啲5p仔我先係最睇唔撚起

返8點 返6日 放勞工假又要返shift

搵多人少少就以為自己好威咁

大學生有本事既唔洗做地盤啦

你收皮啦 我裝修同事一堆U GRAD啦 佢地搵到錢又好低調 你畢業未請問 唔撚知搵食幾撚艱難?

樓主肯定比地盤佬派綠帽 先咁大怨氣

其實正正常常點解要歧視某類型職業先
大家都係搵食姐大佬

我做過office工又做過地盤，唔明點解睇唔係地盤佬
利申：三大second up u grad, 鐘意地盤工係因為自己坐唔定鐘意要走動嘅工作，office工坐成日太悶

有咩咁好笑
一句講哂社會既錯
有D科 HKU 都係咁話 好似咩撚野
XX 文學士
出撚到黎你教我做咩
腦細比你幾皮野去講歷史

岩岩起一起底 原來係CIVIL grad e 仔

難得社會仲有啲咁白鴿眼嘅人都仲咁大大聲，到個叻你。

冇地盤佬起樓
你瞓街？

識有個同major, 笑我有second up走去做地盤，但我心諗，我人工高過佢，佢做tender日日朝9晚9,我假期又多過佢，日日番工免費做gym, 佢笑9我真係好好笑

HKU文學士90%會去做AO EO，然後小圈子到死果日。

G就係賤

咪玩啦
你自己對比下地盤死人數字同香港過勞死數字啦
香港office工係辛苦, 但唔洗一味賣慘鳩吹

傻仔

IT 狗賤過做G

樓主係咪唔知到社會係點形成?
定係諗住當香港全部人都高學歷時就無人做技術工作，全部請外庸?

樓主住緊果度肯撚定係自己靠雙手搭出嚟

選擇黎啫 有付出有回報
好過做廢青食老綜
只可以話你可以唔鍾意一個職業 但唔好歧視果個職業嘅人

有無人睇唔起地盤佬都好，全世界都唔會睇得起樓主

利申返 我唔係 亦唔會從事相關職業 但我尊重所有性工作者

讀完大學，做緊萬幾蚊文員，
然後呢

起碼地盤佬係靠自己付出o既勞力賺錢，唔似D 倫敦金靠呃人賺錢。
呢點已經值得尊香

*尊重

樓主好酸
俾地盤佬串過？
咩學歷咩職位啊
講咁多嘢

係連登講地盤佬衰野你死得啦

酸

兩種辛苦唔同 咁比較有意思咩
同埋我淨係睇唔起無教養既人 話鳩知你咩職業

我唔會睇唔起做地盤
始終係份正職
靠自己搵食

但無需過份吹奏

下 好少喎
14年 20個
15年 19個
16年 10個
17年 22個

香港有正式勞過死統計數字一定多過建造業

同你講 大把大學生做緊地盤

香港地搵到錢洗理你睇唔睇得起？

有料做到個細判 枱底數不知幾多

好大陣窮酸味，慢慢做你既office文員啦 ，井底之蛙

利申，大學畢業後諗住做地盤

做office有幾把炮啊 著曬老西搵個萬幾2萬 好威威？

冇人做地盤，你食屎啦

做地盤就係學一技之長，再進修
將來可以技術移民

樓主繼續日日返工上jobsdb啦

連登工程狗又黎咬人

地盤佬冇問題
D人質素有問題

事實上，係茶餐廳通常地盤佬都粗口爛舌，討論比較情緒化。所以無得怪人睇低你，只好自己爭氣，先做好自己。

無地盤佬 邊有屋住？
無樓主老母去做雞 邊有樓主係到

你都戇𨶙𨳊嘅 大把大學生做地盤啦

只能講樓主真係太唔尊重人 人地又無得罪你點解要睇唔起地盤佬??
大家都一樣想搵餐食 點解要咁諗?

美國總統都叫雞啦

欣賞你

你咁叻，唔好住地盤佬起嘅樓，起嘅路囉。

你住嘅樓同行緊嘅路係自己爆出嚟㗎？

人地尊重你唔係因為你好優秀，係因為人地好優秀

有冇文化同學識 同職業冇主要關系 大把地盤佬收工仲斯文過你
反之你咁諗 人地會睇你唔起..
職業冇分貴賤

蔣麗芸咪一鳩樣。

係得地盤佬先咁咩

係咪真係咁多地盤佬上連登

我反而想知有咩樓可以做兩年就夠錢比首期
地盤仔都有父幹

正常ugc grad做左2年野都有3皮人工啦
洗做地盤咩

講到出賣勞力就好輕易咁

行行都有行行既難處
你話你放假仲要做公司野好辛苦，有冇諗過人地30幾度仲係個地盤返工都好辛苦

出現了

成廿一世紀，點解仲有人階級觀念咁重

咁你咪係賤種

父幹撚唔比做地盤 ？
屋企幾層樓收租又要同你講咩
想帶出既係 你睇人唔起既同事人地都笑緊你地公屋仔比人睇唔起
即使做地盤 我生活都過得比你富裕

香港有正式勞過死統計數字一定多過建造業

數字呢, 講咁撚多野

香港英國文化
全世界都努力去階級化係得依2度咁on9

香港根本冇正式統計既過勞死數字

咁我想問下你有啲咩

老老實實講下叫雞都好
我做IT狗,下下聽人講ACG 講打機
聽撚到個人覺得厭

開始懷疑班同事係性無能,吊你老尾女都唔撚講下

地盤佬又打飛機啦
你問一問中環OL
要地盤佬定西裝斯友做男朋友

hehe

你好尊重蔣麗芸？加上，蔣麗芸有在公眾場合爆粗？地盤佬低質的話就努力改，唔係搵人賴。

其實根本就唔應該睇唔起人，你中意用學歷打飛機，人地夠可以用人工打飛機。
但重點係你收皮啦

樓雜做咩唔覆頭幾個三大畢業既地盤佬？
係咪唔夠資格笑？

原來係父幹撚 咁一開始就唔好講到靠自己做地盤辛辛苦苦嘅血汗錢上到車，一句話 我做地盤 但有父幹咪算，搞呢搞路 地盤仔反駁人嘅論點真係

讀書唔成唔等如佢細個懶

反觀地盤人幾時睇唔起你地 ？

只有officer 睇唔起地盤姐

地盤佬還地盤佬
新移民還新移民

何況讀唔成書有咩問題？

職業冇分貴賤呀小朋友 朱自清講咖 識唔撚識呀
自己讀書少係到屌人讀書少但又唔抵得人搵得多過你
最撚憎人用職業去評價人
冇人掃街 到時一地垃圾睇下你敢唔敢落樓
你老母分分鐘都係一個冇收入嘅C9
你會唔會睇唔起自己老母
比你哈哈哈哈佛大學畢業都冇用
做地盤都對社會有貢獻過你
分分鐘交稅交得多過你

讀唔成書就要比人睇唔起
唔怪得咁多細路跳樓

其實本來就冇，可惜香港地好多仆街

degree地盤佬

是但啦 由鳩佢著住件老西返工自我感覺良好啦
係啦係啦 地盤佬最撚低賤
俾你贏啦

而家啲人個個睇錢
我唔係酸 而係覺得佢哋唔值咁高人工
一啲學識都冇 而且通常又粗魯唔識禮貌 佢哋攞咁高人工又唔配上流社會

逼到D細路跳樓都冇人改變依個歪風

樓主走先 呢度我頂住
咁撚柒都仲唔走 幫你唔撚到架啦
走啦

華人社會死症
總之一定要搵啲可以俾自己睇唔起嘅社群

究竟個人有幾on9先講得出咁既野
勞力就唔係付出？

有樣野唔認同,加下時下新入地盤佬又型又大隻
唔同老一輩又臭又黑

首先，我quote蔣麗芸出嚟，並唔代表我會尊重佢。

我只係想講，讀得書多定少，講粗口、唔講粗口同佢本人被唔被受尊重同睇低係冇關係。

成班官用語言偽術，但又唔講粗口就會被受尊重咩？

其實三大畢業做地盤真係唔知有咩咁威
等同直認自己廢，要同低學歷人士爭工做
同樣落地盤，你做engine幾年輕輕鬆鬆四五萬落袋啦

人工高還人工高
上流社會還上流社會
你估真正既上流社會係有錢就得？

我有話佢哋冇付出咩？只係體力唔值呢個價

你識爛仔就全世界地盤都係爛仔
樓豬咩logic

未做到統治階級都唔好當自己係上流社會好冇
定係又係見識少港女當有錢中產係上流

我寧願揀個兩三萬普通office男朋友 都唔會揀個6萬地盤佬 唔好睇錢咁重要

人地冇講自己好威 純粹係樓主覺得只有讀唔成書既人先會做地盤
同埋讀得書既就一定要做工程師？
咩邏輯黎

得雜工係純體力喎，其他全部都要有技術

究竟係咩人先會覺得4 5萬人工係可以入上流社會

如果做地盤只要有體力就做到 咁點解唔搵隻牛去做 人工都慳返

絲打 香港地普通office工係冇2,3萬...

你點簡無人會有意見 但請你唔好睇唔起佢地

搵到錢
有咩問題
又唔係去偷去搶

樓主跟本價值觀錯晒

只要唔係做大公司老闆
幫人打工全部都係低賤，同做狗冇分別
其他只係狗咬狗，不用分得這麼清

咪同d低能仔講野啦
醫生用腦有技術但出錯就會害死一個人
地盤佬用腦出錯就會害死一班用家
唔係話拎佢地黎只係依d人以為做地盤就唔洗用腦就覺得佢地好on9
咁講既話律師都只係死就法律同埋用把口黎打官司
咁依個工種係咪仲衰過做地盤？

會計師律師係普通office工

唔威？又話自己供樓又話人窮撚思想擺明自我感覺良好啦
讀得書既冇話一定要做工程師既，但係嘥十幾廿萬，幾年光陰去讀書，之後做份中學學歷都可以做既工，實在冇咩必要自我感覺良好
如果有能力既，三大畢業，做返幾年野三皮人工冇難度啦，做多幾年上管理層，仲會因為搵嗰三幾萬沾沾自喜咩

坐office做嘢實瞓著 都係做工程好 返工當做gym

唔只搵得多
係人地做office精神壓力大想搵人發洩
一望地盤師傅放工就放工
相比之下唔抵得就拎人地嚟出氣

不如講下你自已 讀成點 做邊行先

呢D野 睇場合 講下OK
講埋個過程就太色情啦

下
保皇佬出賣市民利益
地盤佬做過d咩傷害人

唔係掛，你嗰啲咩office工？
是但做四五年merchandiser, sales, admin依啲點會冇2萬呀

睇得出樓主既價值觀係 有煩惱同埋承受好大壓力先算係證明自己活得精彩
在下僅此祝樓主嘅壓力一日大過一日，煩惱天天都多

可能冇當你係女人？

我都唔中意地盤佬
又臭又無唔味樣樣衰衰又咸濕

不過我覺得佢地都值得尊敬
人工唔高就緊架啦
但都要我用左成3年時間先追過到佢地
再加上佢地個d真係辛苦錢黎
所以我都覺得值得尊重Ge

其實無咩邊行係唔值得尊重
人比人，比死人⋯無計咁多啦

樓主咁樣咪仲衰過地盤佬
狗眼看人低 最冇文化同教養咪你呢d人

邊度有地盤佬串柒柒
你係咪俾地盤佬搶左條女呀

樓主幾時死

樓主應該心理極度不平衡
人地讀餐死又要做兩三年先有20k 地盤佬一入職都有20k 當然 大家一個岀汗勞動，一個精神勞動 各有辛苦
不過以學歷評價一個人高與低就真係on9 只不過係到幫自己感覺良好

我情願對住地盤d真小人 都唔想對住寫字樓d偽君子

我個泥水判頭知伙記𡃁仔嚟，揸緊E63 AMG!

大把西裝友有操開..
放工做下GYM

咪又係供
大把車房仔都渣AUDI, AMG啦

講真 所謂office工 你所讀同岀黎做 有幾可用得返 分分鐘讀完岀黎都唔係做個行， 學歷 某程度實際上對於工作有9用咩 就好似以前八股文咁既情況
當然有啲工的確需要你讀先識做 好似e生護士咁
好可能而家office工擺個地盤佬落去 一樣做得掂冇問題
相反 地盤佬所要既先係知識技術 普通人知點起點做點安排 知個工序咩

做咗兩年，人工得3皮，儲到首期俾你供樓咩? 求指教

定係父幹撚?

你老母係雞 我都無睇你老母唔起啦
我仲好尊敬你老母 好用力咁屌佢

咁你老母唔應該生你出嚟 生到你咁撚戇鳩

搵得多錢過你 揸靚車騎靚女洗撚同你啲葡萄講甘多經？

應該唔撚識做 俾啲師傅屌到啪啪聲 岀黎發洩下

做撚左地盤8年
我唔會睇唔起地盤佬
但人地歧視地盤佬都情有可原
你收工唔撚沖身唔緊要
起碼抹下身啦，噴下身都得掛
特別係d死肥仔 臭到俾人歧視自己拎黎

樓主應該有d心理唔平衡

名義上睇唔起地盤佬
實際上條友應該好大壓力 搵唔到地方渲洩
唯有上網鳩嗡 話人讀書廢人工低
好可悲

但供緊樓的確係係你眼中果班有高尚職業既人做唔到既野wor
人地用十幾廿萬用黎讀書又點？
你覺得好肉赤咩？
但係人地兩三個月已經搵得返喇wor

on9，人地唔係偷呃拐騙，做乜要睇唔起
香港最應該睇唔起同死全家既只有金融狗，地產狗同保險狗

利申：big4

老實講 無人care 你地睇唔睇得起
工一份 除左制服未又係人一個
至於你話大聲講叫雞
地盤佬講又有 西裝友講都有
人既問題 你要夾硬入曬我地數 無計
唔好咁天真啦 銀行有錢緊要過你地睇唔睇得起
講文化地盤小小地都要識睇圖睇英文架
你覺得呢班人會好低咩？
同埋一定要講野文斯斯文文先有文化咩
幾多人講野斯斯文文個腦裝草

得罪成班圍村佬喎你 會唔會你自己先係冇見識 其實圍村佬又唔一定冇學識或者有錢嘅 自己又咩料咁威威呢

同埋老實講 後生果時做地盤拎經驗 第時做盤頭都易好多
Ex老豆後生時做地盤 之後自己做盤頭
多錢佢拎唔出 不過隨時拎到舊首期出黎比個女買樓咁囉

只想安安樂樂同女友一齊都要比你話
對唔住.....係我錯

垃圾紮鐵佬一名

我本身就冇睇唔起地盤佬
但佢地d行為有時好難頂
成班成身汗又唔抺下個身逼上車逼人聞佢地d臭汗味 都算
講野又大聲 慌死成車人聽唔到咁
A同B隔幾個位距離都仲要傾計 嗌出嚟咁
真係好撚過份

究竟樓主有幾井底

其實收工揾條毛巾抺下個身已經好好多
係要成身汗走入巴士逼人聞佢d臭味
上次我女朋友仲聞到頭痛

以為自己讀話吓書都狗眼看人低？
人地做地盤都好撚話你grad完出黎搵幾10幾K
戇鳩仔以為自己好撚勁？

用搵幾錢黎睇人真係好on9

地盤佬話幾錢工好多錢，再吹奏又係on9

返工做完就收工
洗手走人又一工
收工走人無煩惱
只煩到底剩幾工

人地乜師物師
都要落地盤戴頭盔
收工食飯老蘭屌女直落
唔同預你咩

都有好多係讀完書 要養家先轉做地盤

我老豆做地盤 錫老婆仔女
住家男人 係屋企基本上唔會講粗口
我覺得佢好撚型
連我d朋友都覺得我老豆好型 係好男人

睇黎你好似啱啱比地盤老羞辱完

你要周圍同人講自己有幾低質當然冇問題

樓主套思想擺係第二個地區/國家度就講得通既
但香港地乜柒野都係錢錢錢錢同利益行先
除左金融保險狗第二好搵就係地盤佬
佢大可以係買完樓unun腳閒時先去讀返個學位，擴闊下條path，反正都有樓有經濟條件，學識同見聞用時間+$$$$就補得返 但你就永遠都唔撚洗旨意會有呢條路行，除非你好有家底，但有家底又洗撚在意地盤佬搵幾多 會在意佢地到要開post講就代表你窮你葡萄啦

所以你決定學佢地？讀書人唔會咁

圍村佬冇學識?
繼我話，冇學識既係你

從來冇人話過讀得書叻就叫高人一等

依家唔係地盤佬俾人睇唔起
而係你呢種自以為是，狗眼看人低既人先至俾人睇唔起

屌你老母樓主你讀咁撚多書咪又係打份工，人地又係打份工，分分鐘仲搵得多過你，你憑勿撚野睇人唔起呀，有幾多係做地盤買樓買車做生意你知唔撚知呀傻仔

負皮 上一頁

剩係睇到標題睇唔起xxx有咩問題，都知樓主有問題

見識少先會睇唔起人
可以講你知地盤佬唔少係ugrad
好撚過你條柒頭喱係office做狗
乜技能都冇又搵得少

上堂搞事有咩問題

有冇人可以改做警犬version
地盤佬起碼冇出賣良心

做返幾年野三皮人工冇難度啦，做多幾年上管理層
講到咁撚易

睇樓主就係上搞事個堆
出撚到社會就比人搞撚返轉頭
眼紅人地人高工
之後又笑撚柒地盤佬

我夠疆講樓主係有學識之人
因為心理極唔平衡先會講呢D無謂野

我睇唔撚起你
為左生活做地盤有咩問題

呢個時侯8大一年出咁撚多張廢cert
咩撚野工程師都大把人搶Y

樓豬真係好撚天真 係地盤做野你估唔駛用腦計數 睇圖 開料 預位 同人夾野點做 點埋位？ 做管理個班做工程心理壓力一定重過你所謂office精神壓力

搵得多過你班office仔呀

職業無分貴賤啊！

我做緊掃街 咁你係咪都睇唔起我。

MBA，做緊地盤，有時會落埋手

知唔知點解城盤佬講野咁大聲阿？返地盤幾撚嘈你知唔知，個個塞曬耳塞加上耳仔一定會有勞損，唔通仲要好溫柔講野？習慣左係地盤咁大聲講野，邊有計？

孔乙己呀？香港有幾多個叫得讀書人呀？
填鴨就有一群

為生計，為追香港消費力而去做地盤都要比人睇唔起
痴撚線

其實讀唔讀到書又點呢？
讀書好講天份 好多人一對住本書就眼瞓
地盤佬起碼做嘢都肯勤力 肯辛苦
講到睇唔起 點都唔及救生員
利申 救生員

大把師傅16 17歲出黎做野
你係班房學校溝緊女
佢已經曬太陽住咁做野啦
話人掛住玩唔讀書
大撚把師傅要ot 到10點幾冇停手，你用腦力佢用勞力
冇office咁辛苦都講得出

樓豬俾萬幾人圍插緊都仲撐得住 好野

老土講句 唔係偷呃拐騙既職業都應該尊重。你試下曬到仆街户外返咁多個鐘 唔係咁易既樓主 仲有 如果哩個社會個個都好似你細過咁所謂安守本份努力讀書，你既相對學歷都低左啦ching

你都on撚鳩既，我識個師傅，大女做緊律師，細妹做緊會計，人地生活好你不知幾多，人種問題呢d on9邏輯都up得出

你估中環班西裝友唔叫雞咩？

不如你講下論點 好過講埋啲無建設性既言論

讀書出身 做地盤
我屋企由我阿爺個代開始都係做地盤
唔係呃唔係搶 唔明做咩睇唔起人 最撚憎你呢d人
壓力唔會俾做寫字樓工細, 日日d文件多到唔會清得曬
朝早行武個邊 收工做文野

有咩好得過同班廣東話都講唔正既低學歷粗人玩是非

大把地盤佬唔煙唔酒唔叫雞啦
我是其一
落車有汗味
大多數會用幾個字時間洗乾個身同換衫褲
所以正常都冇晒味既

睇得出樓主好悔恨細個努力讀書而且葡萄人地唔使點讀淨係玩同拍拖
然黎辛辛苦苦讀完u又爭loan
點知都係唔夠人地高人工

認真 你呢種諗法咪唔要得囉
講你聽公眾地方唔應該嘈住隔離
又要賴
講少陣嘢係咪都叫冇計呀

收皮啦 人地攞條命去做野，起樓維修建築，有血有汗，而你條垃圾淨係識係到廢up咋

仲停留係讀唔成書先做地盤

成日話咩地盤佬臭汗味
屌 啲西裝友出汗再溝埋啲古龍水
仲撚想嘔

係囉
真係好撚老套
我做紮鐵
有1,2個師兄真係U GRAD入黎做
有個做做下銀行主任 又走黎做

冇人要你睇得起
睇到自己咁高
話就話人地食煙飲酒叫雞 有冇正式統計過
分分鐘你呢種日日比腦細屌到頭dupdup既人先會叫雞 釋放下d壓力

但我又唔太覺得而家d中年阿叔地盤佬識得尊重人bo
見d學生哥呀10幾廿歲出頭果d就鐘意恰9人地
唔好話我以偏概全、但事實佔嘅係大多數呢d地盤佬
因為自己嘅工種就可以對人無禮貌、見唔少同親身遇過
自己都唔尊重自己、又唔尊重其他人
理得你起咩起物貢獻幾大
連做一個人最基本嘅禮貌尊重都唔識
都係無用 都係垃圾
如果對人有返少少尊重、唔係下下靠惡㗎地盤佬
你點對人、人地咪點對返你lor

P.s 肯定大把人負皮、我只針對d中年地盤佬、只想講如果做一個人、要爛爛攤攤又無禮貌又鐘意扮惡又唔識尊重人時、到底其實係咪稱得上做人？ 係咪真係一句讀得書少就可以唔洗理人感受？

就算要屌地盤佬 我唔明點解唔屌左倫敦金先

護士都掂開屎尿血膿，工作咁厭惡，但點解無人歧視佢地？
地盤佬人工同佢地差唔多，點解大家又會諗到咁負面呢？
空穴來風未必無因

ON9 P.O.

前面已經大把人答左你 人各有志 你即管繼續狗眼看人低 覺得某堆工種既人係低賤啲

唔係100%認同樓主睇法。我一出來做野到而家都係office, 好係好燒肝燒腦。
我阿婆果輩既人無乜讀過書，成日話我日日做係度做野，又有冷氣好正。

如果所有工作都係同樣人工，無話俾人睇唔起，我寧願做下整餅，送貨果D, 起碼我放假唔駛煩。我而家係屋企沖涼時都諗緊工作既野點解決

做搵得萬零蚊嘅高上人種
我零願做三四皮低下人種了

寫咁大段野，唔鐘意咪你番你既工囉。有人跪求你番地盤咩？

人地地盤番工關你咩事？

做地盤唔洗技術咩 你試下自己落手去做呀

自己有樓 學位畢業 做緊地盤

就算一個講廣東話唔正嘅洗碗/樓面，甚至滿頭白髮係街掃垃圾嘅婆婆，只要靠自己努力去搵錢去養活自己就值得尊重

知唔知咩叫禮貌?
我唔駛佢地好温柔講野
地盤以外地方壓底聲線係唔係應份呀
你隔幾個距離位明知講野會嘈到人仲要大大聲講野,咁唔係佢地問題?
邊有計? 唔出聲咪得囉 傾小陣計駛死?
照你咁講班中國人夠習慣左大大聲咁講野啦佢地講野大聲你又屌?

機佢地就識打呀
仲要開到d volume大大聲
隔幾個位咁遠唔識得whatsapp一定要大大聲講野兼唔顧場合十句有五句係粗口既
咁既情況我又一定要體諒?
我知唔係個個地盤佬都係咁
但普遍嚟講真係咁樣喎

其實任何一個社會都唔需要咁多知識份子。
供應多過需求自然唔值錢。
唔認清現仲比高學歷呢個枷鎖限制自己發展。
你咁多年既書真係白讀

我未必笑地盤佬
但一定笑樓主呢種人
冇教養冇腦
你讀唔讀到書，三大畢業定哈佛畢業已經唔緊要，你個腦生成咁注定左你只係個失敗者

係咩 十個有冇一個係

有冇一半裝修佬有中七畢業
講啲例子一半都冇冇咩說服力

三大u grad Second up同你揮手 利申做地盤

咁on9仲以為自己好醒出post, 成個香港做哂醫生，你覺得會係最好？

我真係唔信得我係咁諗
明明係街遇到地盤老粗口爛舌嘅機會遠遠大過一個西裝友 但啲人只會記得最仆街果個西裝友同最Nice果個地盤老

唔該話人5p 前了解咩係真5p字先啦
5字p 嘅意思唔係解錯字
為反而反

之前做過幾個月好多大學生

地盤佬洗撚要你睇得起佢 你自卑心作祟先覺得自己高人一等姐

工人仆街，係因為嗰班做管理層嘅仆街做得唔好啊傻鳩

啲人成日話自己有個爛鬼學位就睇唔起人
一句就無視左人地學歷背後付出左嘅時間心機 你可以屌我唔識尊重人 我係 但單睇呢個post就知好多人係結果主義 反正最後搵得最多果個你就係錯

無地盤佬你依家訓街咋ON9仔

下下下 咁冇職業可以冇啦
強國奶粉論 你冇人工收？
你拎萬零蚊都去做地盤先學人講貢獻啦
講到為左幫人起屋先去做咁偉大

咪撚搬龍門啦ON9仔
奶粉關我撚事咩
無地盤佬你係咪無屋住呀 係定唔撚係呀?

做札鐵？ 唔好以為我指嘅地盤佬係所有地盤內嘅工種

我有撚講過地盤佬為左幫人起屋先做地盤好偉大?
ON9少陣啦你
事實係無地盤佬你屋都無撚得住
你駁唔撚駁到呀?
咪撚搬龍門呀你

冇奶粉香港係咪冇錢賺呀
係咪好多人失業呀
係呀 冇屋住 所以我有屋住就一定要多謝你？
咁我唔住你係咪冇工開呀 冇飯開呀 你係咪要多謝我？

岩，最撚憎班無學識地盤佬放工臭撚到仆街痴埋黎，講野又大聲 咁低賤抵人睇你唔起

咁你去荒山野嶺瞓啦
冇地盤佬 天橋底都冇得你瞓

依家你個POST講緊地盤佬定奶粉呀?
扯其他野黎證明自己觀點無錯?

無地盤佬你係咪無屋住呀 屌你老母
小學畢業未?
識唔識中文呀? 有定無都答唔出?

咪撚兜啦你 我白領唔係地盤佬 我都一樣睇唔撚起你

佢偷換概念就識

扯乜鳩奶粉論黎講ON99
無地盤佬你係咪自己起屋住呀?
答一句係定唔係好撚難?

連中文都未識睇你有咩質格睇唔起地盤佬

我最睇唔起係屋企開缸養魚開post嘅人
樓主就做齊晒 等我睇唔起樓主先

擺明啦 自己論據都有問題 扯鳩黎講
小學未畢業 中文都未撚識睇
仲有咩質格睇唔起人

柒撚左就潛啦
仲學人回POST

冇地盤老我就冇屋住
你可以去你下一句喇...
笑死

駁唔到就下一位笑死?
番去你老母個臭閪度啦

地盤佬無乜文化，係得呢句野去反駁，算啦

咁你答到我未姐
會定唔會?
係定唔係?

駁到你.又叫人直接回答有冇屋住
一係答有一係答冇
唔比答其他.然後話人駁唔到你
冇邏輯唔好學人討論啦

我住間屋條地盤老冇收錢幫我起嫁?
冇我比錢佢果兩個月有冇工開呀?
答我有定冇

屌你老母 我依家問你
無地盤佬起樓你係咪自己起樓住呀?

YES NO QUESTION
講咁撚多野把撚咩?
答我啦撚樣

講就係咁講.事實上個社會就係不斷吹奏地盤老

冇地盤老我冇屋企
所以唔可以睇唔起佢?

只係你無呢個質格睇唔起人
你睇唔起人無問題
咪撚住屋囉

懶底會走去做地盤唔係𢲡綜援咩，而且一定要讀得成書先有資格比你睇得起？唔好扼殺左人嘅努力，大家都有權選擇自己人生，佢地選擇以前唔讀書走去玩，所以而加用勞力換取金錢有咩問題？佢去偷定搶？我覺得佢地付返自己嘅責任真係冇咩問題。係都睇唔起班後生又拎綜援先啦。唔好要所有人跟住你嘅思想泥行先可以比你睇得起。

我睇唔起D臭雞就唔可以叫雞?
比錢咪又係過晒黎

三皮兩年供樓揸benz
我諗同你份工收入幾多已經無乜關係

Btw香港好多職業包括pc 仔都無乜學歷

而西裝友強姦金強姦咗每一個打工仔

結論係樓主on撚9

你又偷換觀念做乜撚野姐
依家講緊地盤佬呀屌老母
講番主題得唔得?
所有野都可以一齊講?

我都睇你唔起呀傻仔

我直接講話睇唔起地盤老聽落係有D銀耳
如果我話睇唔起睇個唔讀書大個又搵到下臭錢嘅人呢?
事實上.我身邊十個地盤老十個都係呢班人

老老實實 你睇唔睇得起地盤佬關人撚事咩
一樣馬照跑 舞照跳
你開POST都想搵人同你圍爐
結果仲俾人屌到飛起
我係你就塞番落老母個閪到算吧仲回POST

我講地盤老有冇人工收你有答過我?
用比喻等你知道我嘅邏輯駁唔到就話偷換觀念
對上話我冇屋企地盤佬冇工開你又未答
你個腦係邊

關人工乜撚野事先
你睇唔起人關錢乜鳩野事呀
又關錢事呀?

唔好搬龍門啦傻鳩

對上話我冇屋企地盤佬冇工開你又未答?

傻鳩
你唔使住 呢個世界大撚把人要住
你估個個都係你咁ON9咩

不停引申其他問題做乜鳩?
你可以無屋企
關我撚事咩

都係個句 咁撚柒 我係你就收皮算啦

我只係唔明點解你一定要將個point 放喺細個讀唔讀書上面，你個觀點係讀書人一定要搵錢多個細個冇讀書人，如果唔係你就睇佢唔起？

根本唔抵得人地冇文化都高人工過你

垃圾樓主收皮喇

力不到不為財 細細個我阿爸就同我講既
我地呢班地盤佬 又唔係偷又唔係搶 邊撚到得罪你
人工高 咁我地做幾多野未出番幾錢人工囉 你都得架

狗眼看人低嘅人
最被睇唔起

樓主捐返入老母個閪到 重新學做人啦

各有各辛苦啦，我做office係好大壓力，但都明做地盤日曬雨淋咖，莫講話爛仔做地盤，3大grad都做地盤啦，
普通平民女子係鍾意地盤佬多啲，一黎身邊少女圍，又踏實，又朝9晚5，又搵得多。

應該話
正常每一個人都應該受到其他人尊重
如果有人特別唔尊重身邊嘅其他人
嗰個人本身就真係好唔值得人尊重

你身邊應該唔會有人唔尊重你㗎可？

大家都係搵食，冇偷冇呃冇搶你憑咩睇唔起人？
樓主我唔會睇唔起你既職業，因為你人格有問題，我睇唔起既係你個人。

咁用你邏輯
你唔同我起大把人幫我起啦,
咁叫論點?

我認為唔可以睇唔起男人做地盤
正如唔可以睇唔起女人做雞一樣
依個世界唔可以冇地盤佬
依個世界亦唔可以冇雞
大家都係賣身賣勞力

樓主酸到 現實中一定係連抬頭都唔敢嗰啲毒撚

收到綠色炸彈未呀 Office Boy

三大畢業做幾年地盤儲個首期翻黎/ 儲舊錢翻黎開自己生意大有人做。
樓主唔好咁井底之蛙，你估個個人做到地盤咩，你話當年自己做過，你有能力捱到就唔會打得出呢堆野

話咩地盤佬多數有鄉音大陸人
我心諗有幾多純正香港人肯做?

唔知樓豬憑乜撚嘢睇唔起地盤佬？

濕鳩樓主呢

出嚟回應下

屌你老母

地盤大撚把大學生

大學生好撚巴閉咩

讀到神科就巴閉

毒販搵咁多錢是咪要好尊重佢地

唔會有女鍾意地盤狗啦

樓主又覺得自己有幾巴閉？？

巴打講得好

仲有葉師傅講(時勢為天子，未必貴也。窮為匹夫，未必賤也。)

利申做咗地盤17年，一畢業做到而家，由工人做到porjact manger 生活冇優，樓主天外有天，人外有人，職業只係職業，做人要講道理公道自然有人尊重，不論什麼職業。

一睇就知樓主讀唔成書又殘廢

樓主老豆老母係咪都係睇人唔起果種人黎

聽講你老母係雞
空穴來風未必無因

香港就係因為有樓主呢種人先咁冷漠
連最基本既尊重人都做唔到，讀到大學畢業又點？

你自己將番地盤既人定形為爛仔讀唔成書既人先番姐

講得好

垃圾地盤佬
狗都唔做

話你on9怕你嬲

冇地盤佬樓主連公屋都冇得住

樓主應該係唔抵得地盤佬俾人吹奏。明明自己讀左十幾年書咁辛苦出嚟先做份十幾k閪工。返工又俾人屌又ot, 做到隻狗咁，仲要俾家人朋友睇唔起。見地盤佬俾人捧得咁高，自己就無人理，咪踩下地盤佬嚟攞返些少成功感，平衡返啲自卑感

我明㗎樓主，係香港做野係好辛苦好大壓力，辛苦你啦樓主

冇大陸人買奶粉.你地大把人工都冇得開?
冇大陸人水都冇得飲?

岩呀..
差老都有好人
南亞都有正直人
新移民都大把人做低收入工貢獻社會啦
拎老綜都有人真係有必要嫁

你咁撚把炮 你自己起棟樓嚟住囉

跟本依家地盤佬十個9個都係爛仔出身
比人吹奏到係消防咁
話我歧視.又唔客觀諗下身邊做地盤班人係咩人多
又話大把大學畢業.跟本唔肯面對現實
地盤老講句粗口都係型

地盤佬係無文化開口埋口話人老母，唔怪你

連登個個地盤佬都大學出身㗎

咁把炮唔好幫我起樓囉

俾身邊地盤佬串 就等於成個行業串
新理解

學咩撚野歷啦
仲用學歷打飛機
我做IT狗,做撚到無哂撚專嚴
我夠有degree一撚樣比班HD仔,
黑口黑面咁對住

睇樓主好快又開post屌柒廚房佬

支持你唔撈呀 等全香港人求你開工呀起樓

我反而覺得好多人都係把口話專重地盤佬，但當親眼見到地盤佬就會睇唔起人。 睇唔起成身汗，睇唔起有陣味，睇唔起人揹著個backpack有幾舊又剩.....

當年我地盤翻intern 放lunch成身汗 全身又曬到炭咁黑 我都俾人用奇異目光望過啦
有邊d人真係可以忍受到現實生活既地盤佬？你網上講乜都得啦

兩登仔吹棒得唔會係好野
唔好信

廚房老冇特別比人吹奏
社會地位同現實成正比

所以話 讀大學無用 我去做intern都俾人睇唔起 總之見你國班地盤佬一齊就覺得成班人水平低 樓上啲人咪撚扮嘢啦

休班警犯法..就等同所有差老係有犯法?
南亞人搶野.就係所有南亞人都係賊?
新移民係蝗虫.就冇新移民努力工作?

照你咁講呢個世界冇野叫聲譽同形像啦
全部都係D官口中嘅個別例子

個個上到黎就係道德撚上身
如果真係掉佢地去同班地盤老做野
就知班人大部份根本又懶又衰格
只係我咁講出黎D人覺得銀耳睇唔過眼
有幾多人肯面對現實

其實你使咩咁憎地盤佬
又臭又無文化好多人都知
你又唔係成日對住

下下下 地盤我做過我話唔辛苦
然後都比你講成我覺得辛苦
咁你講埋我果份啦下

見太多
只係拎住自己豆緊嘅人工
仲要講成你果幾十年努力跟本係垃圾
佢玩足廿幾年係有先見之明
但全個腦都係得錢
所以我好睇唔起佢地

hi，大學生嫁咗地盤佬
其實好多時係際遇問題，你講得出啲咁on9嘅嘢認明你一係小學雞一係on9
同埋我老公平時放工無嘢做就係睇書，無大學學歷唔代表唔係讀書人

下下下...地盤老都係讀書人

地盤只係一個統稱姐
入面仲有好多唔同學歷、文化水平既人
樓豬簡單化將地盤=得最低下既人

樓主講得出呢啲野做人都應該幾咁幼稚，人地見識多過你條柒頭多多聲啦。

利申：翻office

世界就係咁多唔公平
你理得人地咁多
做好自己咪得

係呀 地盤佬係咁垃圾架啦
利申 22歲地盤佬 準備緊買樓

共型地盤佬講野口吻...
以為自己冇讀書都有錢好叻叻
利申:有樓

樓主係咪Z巴啲𡃁定係佢請你全職做打手，係嘅就早揚聲

我就係撈建築，你得撚罪呢行人(包括我)一定無命

下下下...已cap圖

批鬥文化
無都好 唔洗日日係到諗今日要批鬥咩人

厭惡性行業搵得多係應份
就算掃地搵得多過你大學生都係應份

見到啲仆街公司俾8000蚊真係嬲撚到仆街
香港垃撚圾姐
你唔係以為讀多幾年書好撚叻下話

樓主一定係讀書果陣比地盤mk仔用煙頭辣到傻左
做書蟲諗住第時贏返班mk
點知出黎做野人工仲衰過班地盤佬
可憐

你憑乜撚嘢睇唔起人.

我反而識有啲撈地盤嘅，自己自卑，成日開口埋口就話大學生搵得少過佢都無佢咁成功乜乜乜

但其實大學生都可以落地盤做，都可以搵得多過佢，所以都係睇人啫

你地有專重過白領咩
1 9日就話著西裝通常都唔係好人
笑人地人工低
地盤佬就係咩職安真漢子
講到好似係做義工幫個社會起咁
究竟而家係邊個岐視邊個呀

因為我識嘅地盤老大部份都係極懶嘅人
睇唔起呢啲少少目標都冇嘅懶人